[橙] ASSO 爆4Grad的我，今天已炒了兩科Midterm 😭

請問走後門替先生刷鞋有用嗎？

含啦柒頭

幫啊sir含

慘